{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109410",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 넘버25 김해장유점"
    },
    "text": "ナンバー25金海長乳店は2020年10月にGRAND OPENされました。 このホテルは皆さんが望むものを備えた最高の宿です。 最高級の客室と誰もが満足できるサービスを提供しています。 ここは老若男女誰でも好きそうなところです。 計42室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室内のネットフリックスを無料で利用でき、4in1充電機器が客室に備えられており、電子レンジの使用も可能です。 空気清浄機も提供され、洗濯施設やコピー、ファックス、プリントサービスも利用できます。 また、ペット同伴可能なPET ROOMも提供します。 客室には頸椎枕と様々なオプションもあります。 全客室は2名基準で、連泊の際に客室料金が追加され、追加人数につき料金が発生します。 当ホテルはヤノルジャブランドホテルとして運営されており、すべての方々が快適で安定したサービスを受けられるように運営されています。 未成年者の利用は制限され、身分証明書を確認することになります。 宿泊先の住所は慶尚南道金海市繁華1路52で、周辺にはジェヨンプラザ交差点、ロッテマートチャンユ店、金海気候変動テーマパーク、チャンユスポーツセンター、ロッテアウレット、ロッテウォーターパークなど多様な施設があります。 駐車は無料で利用でき、宿のレビューでは清潔で広い客室、愛犬同伴可能および周辺の飲食店の多様性が言及されました。 しかし、駐車場が狭く、パソコンがないのが残念なこともあり、一部の部屋では不快感を与える歯ブラシと歯磨き粉が提供されていると見られます。 また、古い感じの宿であり、衛生と朝食に問題がある可能性があることも言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "25金海長乳店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "最高級の客室と満足できるサービスを提供しています。客室内にはネットフリックスや充電機器、電子レンジなどがあります。また、洗濯施設やコピー、ファックス、プリントサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店は何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、PET ROOMも提供しており、ペット同伴での利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は2名を基準としていますが、連泊の場合は料金が追加され、追加人数によっても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはジェヨンプラザ交差点、ロッテマートチャンユ店、金海気候変動テーマパーク、チャンユスポーツセンター、ロッテアウレット、ロッテウォーターパークなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店のレビューでよく言及されている点はありますか？",
            "answer": "清潔で広い客室、ペット同伴可能、周辺の飲食店の多様性がよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の駐車場は広いですか？",
            "answer": "一部のレビューでは駐車場が狭いと言及されています。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の宿泊施設にはパソコンがありますか？",
            "answer": "残念ながら、宿泊施設にはパソコンは備えられていません。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の宿泊施設は新しいですか？",
            "answer": "一部のレビューでは古い感じの宿泊施設と言及されています。"
        },
        {
            "question": "25金海長乳店の衛生と朝食についてどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは衛生と朝食に問題がある可能性があると言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 555
    }
}